<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Powered Assault Armor -->
  <SF_PoweredAssaultArmor.label>Sturmtruppen Energierüstung</SF_PoweredAssaultArmor.label>
  <SF_PoweredAssaultArmor.description>Als Nachfolger der ersten Vollkörper Marine Rüstungen, produziert im Jahre 2548, wurde die Sturmtruppen Energierüstung für militärische Einsatzzwecke entwickelt und bediente sich damaliger experimenteller Techniken. Ein wahrer Meilenstein der die galaktischen Kriege beim Aufeinanderprallen der Welten mitentscheiden sollte. Diese Energierüstung wurde in einer geheimen Fabrikstätte auf die Überlebensfähigkeit des Trägers im direkten Nahkampf ausgelegt.</SF_PoweredAssaultArmor.description>

  <!-- Engineer Power Armor -->handelt es sich um eine der ersten Varianten ihrer Art.
  <SF_EngineerPowerArmor.label>Gefechtsmechaniker Energierüstung</SF_EngineerPowerArmor.label>
  <SF_EngineerPowerArmor.description>Eine schwere Vollkörperrüstung mit Servomotoren die selbst einen Dacheinsturz aufzuhalten vermag. Diese Variante ist speziell darauf ausgelegt den Träger vor Gefahren bei Reparaturen und Instandhaltungen unter lebensbedrohlichen Umständen zu schützen. Die Kanten wurden stark abgerundet, was jegliches Verheddern und ein Einhaken der Panzerung verhindert und die Chance im Kampf zerstückelt zu werden beträchtlich senkt. Sie wurde für Operationen mit Mechs, Gefechtsraupen und -krabblern im Feldinsatz entworfen, sowie dem Entschärfen von explosiven Stoffen.</SF_EngineerPowerArmor.description>

  <!-- Explorer Power Armor -->
  <SF_ExplorerPowerArmor.label>Erforscher Energierüstung</SF_ExplorerPowerArmor.label>
  <SF_ExplorerPowerArmor.description>Eine Ganzkörperpanzerung zum gefahrfreien Erfoschen unter lebensbedrohlen Umständen auf weit entfernten Randwelten. Diese Variante lenkt den Fokus auf Atmosphärenschutz sowie Belastbarkeit und ermöglicht dem Träger selbst das Überleben von Forschungsexpeditionen auf Planeten der Klasse 3 im Gemini Quadranten. Leider wurden eine Menge Panzerplatten für wissenschaftliche Unterstützungsmodule geopfert, was die Leistungsfähigkeit dieses Exo-Anzugs deutlich einschränkt.</SF_ExplorerPowerArmor.description>

  <!-- Grenadier Power Armor -->
  <SF_GrenadierPowerArmor.label>Grenadier Energierüstung</SF_GrenadierPowerArmor.label>
  <SF_GrenadierPowerArmor.description>Eine schwere Energierüstung, die auf einem Prototypen der Weltraum Marine basiert. Sie wurd mit einer besonderen Gewebeschicht erweitert und hält heftigsten Erschütterungen stand. Diese Variante kommt oft bei der Geschütz- und  Artilleriebemannung zum Einsatz und schützt speziell for Explosionsschäden.</SF_GrenadierPowerArmor.description>

  <!-- Commando Armor -->
  <SF_CommandoArmor.label>Kommando Energierüstung</SF_CommandoArmor.label>
  <SF_CommandoArmor.description>Eine schwere Vollkörperrüstung mit verstärkten Servomotoren, die selbst gewaltsamste Mächte davon abhält, den Benutzer innerhalb des Panzers zu verletzen. Diese Variante synchronisiert sich automatisch mit dem Schildgürtel um dessen ganzes Potenizal auszuschöpfen. Der Funktionsumfang umfasst unter anderem die Überlebensfähigkeit bei direkten und unerwarteten Zusammenstößen sowie eine selbstständige Zielerfassung mit Suchbildschirm und Abtaster.</SF_CommandoArmor.description>

  <!-- Hazard Operations Armor -->
  <SF_HazardOperationsArmor.label>Biohazard Energierüstung</SF_HazardOperationsArmor.label>
  <SF_HazardOperationsArmor.description>Eine Ganzkörperpanzerung für gefahrenfreie Operationen auf Planeten mit hohem biologischem Risiko. Das spezielle Material das bei der Herstellung verwendet wird, hilft dem Träger widrigste Bedingungen von Umwelteinflüssen zu überstehen, selbst wenn er intensiver Strahlungseinwirkung ausgesetzt wird. Die integrierten Werkzeuge kommen oft bei Analyse Missionen zum Einsatz.</SF_HazardOperationsArmor.description>

  <!-- Diplomat Power Armor -->
  <SF_DiplomatPowerArmor.label>Konsul Energierüstung</SF_DiplomatPowerArmor.label>
  <SF_DiplomatPowerArmor.description>Eine schwere Energierüstung für diplomatische Zwecke. Wurde während des 'Powered Assault Armor' Programms entworfen und wurde zu einer kompletten Neuüberarbeitung dieses Exo-Anzugs. Als das hohe geistige Produkt von Denkfabriken weit entfernter Glitzerwelten repräsentierte dieses visionäre Meisterwerk den Versuch eine zivilisierte zwischenweltliche Gesellschaft in Beständigkeit und guter Absicht zu formen. Auf friedvollem Wege.</SF_DiplomatPowerArmor.description>

  <!-- Defender Power Armor -->
  <SF_DefenderPowerArmor.label>Frontsoldat Energierüstung</SF_DefenderPowerArmor.label>
  <SF_DefenderPowerArmor.description>Eine schwere Vollkörperrüstung die dem Träger eine erleichterte Erstversorgung bei gefährlichen Feldeinsätzen ermöglicht. Sie wurden eigens zur Unterstützung bei medizinischen Operationen ausgelegt und verfügt über ein breites Spektrum an Hilfsmitteln zur Steigerung der Behandlungsqualität. Zudem wurden leichtere Panzerplatten und ein Sub Persona Kern integriert, der bei jeglichen Situation anleiten, führen und sogar übernehmen kann. Diese Variante wurde zudem so konzeptioniert, daß sie eine Vielzahl von Kampfszenarien zu überstehen vermag und bietet maximale Freiheit in der Bewegung bei unvergleichlicher Sicherheit.</SF_DefenderPowerArmor.description>

  <!-- Scout Power Armor -->
  <SF_ScoutPowerArmor.label>Aufklärer Energierüstung</SF_ScoutPowerArmor.label>
  <SF_ScoutPowerArmor.description>Eine Ganzkörperpanzerung für militärische Aufklärungsmissionen. Diese Variante lief als Paralellprogramm, während dem großen orbitalem Erkundungsprojekts und wurde entwickelt um den Träger bei seinen Feldeinsätzen zu tarnen. Diese Energierüstung verfügt über eine leichtere Materialverwebung und erweiterte Servomotoren, die die Bewegungen des Anwenders erheblich verstärken.</SF_ScoutPowerArmor.description>

  <!-- Samurai Power Armor -->
  <SF_SamuraiPowerArmor.label>Samurai Energierüstung</SF_SamuraiPowerArmor.label>
  <SF_SamuraiPowerArmor.description>Eine schwere Energierüstung mit äußerst seltener Trugbilder Technologie. Diese Variante wurde erfunden um mit seinen verbesserten Servomotoren selbst kleinere Mechs im Eins gegen Eins niederzuringen. Der ionisierte Antrieb verleiht dem Träger die Kraft selbst xenomorphes Chitin zu durchschlagen. Das Design dieser Variante ist stark angelegt an die Rüstungen einer Kriegerkaste von Schwertkämpfern aus einer längst vergangenen Epoche. Der Grund liegt aber nicht etwa am eleganten Aussehen, sondern an der aerodynamischen Form, die wuchtigste Hiebe sowie ballistische Penetration einfach abschlittern lässt und dem Träger zugleich große Freiheit. Aufgrund der doch eher mangeldenden Panzerung ein entscheidener Faktor im Zusammenspiel dieser Konfiguration.</SF_SamuraiPowerArmor.description>

  <!-- Shock Trooper Armor # Höllenfeuer -->
  <SF_ShockTrooperArmor.label>Vollkontakt Energierüstung</SF_ShockTrooperArmor.label>
  <SF_ShockTrooperArmor.description>Eine kinetische Vollkörperrüstung für Schocktruppen. Diese Variante wird aus vielen Schichten und verschiedensten Materialien kompositioniert. Die letzte und innerste Schicht ist ein dichter Mantel aus zusätzlichem Kevlar, der dem Träger auch vor kleinen Schusswaffen schützt. Die Außenhülle besteht aus einer feuerresistenten Schicht um den Träger bei orbitalen Abwürfen zu schützen. Das Überschild dieser Energierüstung lässt dem Anwender keine Fernkampfwaffen anwenden, ermöglicht aber eine starke Widerstandsfähigkeit bei direkten Zusammenstößen.</SF_ShockTrooperArmor.description>

  <!-- Recon Power Armor -->
  <SF_ReconPowerArmor.label>Tarnkappen Energierüstung</SF_ReconPowerArmor.label>
  <SF_ReconPowerArmor.description>Eine Ganzkörperpanzerung für das Auskundschaften feindlicher Territorien. Diese Variante wurde speziell dafür entwickelt den Träger Fähigkeiten zur Tarnung zu verleihen, ohne dabei an Ausdauerfähigkeit einzubüßen oder zumindest kaum. Die Infrarot Signatur wurde auf ein Minimum reduziert, die Panzerung komplett verspiegelt und Strahlungswerte wie Emission minimiert. Alle Anpassungen resultierten letztlich in einem Wunderwerk der Technik, welches darauf abzielt dem Anwender auf Kosten der maximalen Schildenergie unnachamliche Bewegungsfreiheiten in uneingeschränkter Gewandtheit zu schenken.</SF_ReconPowerArmor.description>

</LanguageData>